屌你老母D死台狗真係好撚雷

未撚再雷我阿屌你老母臭化西